02‘巴西 VS 10’西班牙

森巴足球 對 傳控足球
02‘巴西
10‘西班牙

02’巴西世界盃決賽陣容

10‘西班牙世界盃決賽陣容

唔係小白左，柏度右咩？

拉莫斯拳頭重啲 定 卡路士腳頭重啲

02南韓

個人覺得任何主攻既球隊對10西班牙都無咩優勢，
因為根本唔會拎到波
只有出名防守強勁既球隊先可以試下打反擊偷雞，再死守完場

06’意大利

洛賓果兩球比肥度處理入左了

得罪講句西班牙成個過程好驚險

巴西自薛高年代之後都好少打控球再腳陣地戰
基本上好多時鐘意快打快

有無兩邊後備睇下

我覺得08 西班牙勁D Wo

係連燈緊係愈舊愈舊先叫識波 02 sure

愈舊愈勁

02除咗法國自爆其他最勁啲對手都比泡狗黑走咗
10至少德荷係難打
而且悶還悶，西班牙當年隻猜傳踢法除咗鐵桶同犯規都冇第2種方法應付，直至13年沙維開始跌同埋壓迫反擊戰術出現先直插收皮

04希臘

10西班牙打德國荷蘭
02巴西決賽前對手得英格蘭叫做勁d
決賽對積弱德國根本冇乜難度

兩隊拍埋西班牙應該高d

賽果看似驚險
但其實每場波都係西班牙主導

02巴西唔係最勁果隊囉
98果隊勁好多
唔係張家輝無啦啦發瘟既話

應該差不多

btw 近幾屆最強冠軍我覺得係06 意粉

02決賽， 德國無波歷克

06意撚有得贏

非常同意，場場老鼠拉龜，前靠維拿，後靠聖卡斯

淘汰賽場場一比零，靠偉拿入波，後面卡斯拿斯又救12m又剩，先保住戰果咋

但決賽荷蘭穿心腿都唔撚紅牌，紅撚左荷蘭都好難去到加時

02大哨炒單刀喎

西班牙印象中08隊波勁d
10費托走下坡
第一場輸比瑞士之後
場場鳩猜到完場

但進攻能力薄弱

08西班牙踢起上黎前場有威脅好多

如果02決賽係巴西對南韓就好睇

08年西班牙先係最強，岩岩轉傳控踢法，冇咩隊應對到，歐國盃決賽對德國，玩撚到德國表演賽咁款，果場係我人生睇過最好睇既一場波之一

歐國盃外圍賽都差啲失手既西班牙，到正賽轉踢法，國際賽橫掃，到洲際盃先爆冷輸

基巴臣同洛基祖利亞太平庸

板斧唔夠多 但迪比亞路 派路 東尼 恩沙基 托迪其實都好豪華下個進攻線 但都係成隊主要打防反

人係華麗
但擦唔出愛火花

大部分入球都只係靠死球

只係得派路仲算係頂級，其他幾件喺零六都過左高峰。其實零二意粉仲勁，但死係黑哨同冇運………馬隊長…

06東尼啱啱先冒起（雖已31），托迪先啱啱30，不過佢兩個都冇乜表現

巴西對比利時英格蘭都險

重記得美斯手球
個波撞落梅拿隻手
結果梅拿黃牌四強停賽

06法國殺多隊強隊入決賽

意大利入球好平均下，個個入1-2球

02 巴西贏 talent
10 西班牙贏體系

不過必須講 02 巴西將翼衛既定義發揮得淋漓盡致
令我今時今日玩fm都仲堅持玩翼衛

06 意大利呢？

3R 是旦一個都可隨時 1vs2

02巴西433,前都三個唔防守，都幾難同西班牙爭中場但就算三個肯守都未必爭到

12歐國盃西班牙最勁，全程屈機，決賽大炒意大利

02年係馬高斯呀

咪玩啦，果屆含金量最低。

12最勁

08最勁

果陣都搶唔到西班牙波

果場德國都打得唔錯wo

02巴西唔係咁勁
當屆淨係做低N年最強

10年, 其實贏小小運氣, 單丸自己把握唔到

你條垃圾, 有冇睇架
主導都講得出, 洛奔二球單刀炒左, 求其入左入球, 都收擋啦

勁好多, 但輸3:0

反朗大將軍
你唔係反朗拿度架咩

做乜話朗拿度勁

唔係, 無鋒陣, 贏提子12碼

8強, 入面7隊都黃金期, 你識唔識架

08最強

換個角度睇，02巴西對住比利時一度被對手撳住嚟砌(對英撚打少個朗甸後都比人圍住攻，但10打11參考價值唔大)
但係10西班牙嗰種體系真係誇張到葡德荷呢幾隊都係乖乖地縮後任佢地猜唔敢亂搶

14德國排咩位

聖卡斯好似零撲救喎

列文就超水準發揮啦

真係靠前面三個天才波

前面三個天才波，仲要球球經典咁滯，對土耳其r9篤波子入波，對英撚球罸球，是但少球都唔掂

有兩種情況
10西班牙控球在腳主攻
巴西3中堅縮後 唔夠防守中場會輸

但如果巴西用瘋狂高壓迫
可以推快比賽，西班牙輸嗮速度同支配力

要提其實今年法國仲屈 唯快不破
仲要場場90分鐘內KO

唔見得3r會同你搶

今年法國打穩守反擊咋
引到比利時，克羅地亞攻佢
好彩冇遇到死守強隊（歐國就係輸俾葡萄牙）

場場穩袋1球就收工
仲要俾人感覺佢地仲有大把貨
咁仲叫驚險？

利記靠死攻爛攻拉開比數，掉爆平安鐘咁叫乜？

第2定第3種牙==

其實18法國個陣都好屈
大部份好後生就出左名既天材球員